> Creo que los animales ven en el hombre un ser igual a ellos que ha perdido de forma extraordinariamente peligrosa el sano intelecto animal.
hola
mundo
>
hola
mundo
dos
y
tres

esto no es una cita

> Es decir, que ven en él al animal irracional, al animal que ríe, al animal que llora, al animal infeliz. — Friedrich Nietzsche

> Esto sería una cita como la que acabas de ver.
>
>> Dentro de ella puedes anidar otra cita.
>
> > ssss
> > sssss
> > sss
>
> La cita principal llegaría hasta aquí.